【貿易戰】美財長姆欽：不會只為中國承諾而推遲關稅

【貿易戰】美財長姆欽：不會只為中國承諾而推遲關稅

美國財長姆欽（Steve Mnuchin）對霍士電視台表示，中國必須對貿易行為做出真正的改變，並指若中國展現出改變的意願，美國政府也願意傾聽，但強調「我們並不急」，美國亦不會僅僅因為中國的承諾而推遲關稅。

美國總統特朗普稍早時表示，中國希望談判，並且十分迫切，但他坦言談判為時尚早。他指出現在不能談判，因為中方還未做好準備，若中美在政治上過於倉卒和勉強地去做，便無法達成對國家和工人適當的協議。他又指對進口中國商品所徵收的高額關稅，尚未令中國屈服。

我地中國必勝